在这一点上，像Thanh Nguyen这样的求解者使用三角学来计算环空的内径，结果是R√3.你能把正方形…切成更多的正方形吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2021年1月8日|第五届
格林宁的团队不仅发现质子电荷半径的值与μ介子氢的值一致，还推断出里德堡常数的更精确值。测量自然构成要素的突破——如此浪漫的事实| Subodh Patil | 2021年1月8日| Nautilus
了解您的半径非常智能的设备实现其地理围栏半径略有不同。如果设置得当，地理围栏可以提升您的智能家居水平|惠特森·戈登| 2021年1月4日|科普
通过我们位于中心的履行中心网络，我们能够在较小的交付半径内为客户提供服务。Gorillas是一家按需投递的食品杂货初创公司，它在柏林掀起了一场风暴，筹集了4400万美元的A系列“史蒂夫·奥希尔（Steve O'Hear）| 2020年12月11日| TechCrunch”
有几种方法可以测量质子的电荷半径。物理学的破坏性稍小一些，但仍然不太正确|约翰·蒂默| 2020年12月2日| Ars Technica
所谓“互联网”，他们指的是写博客的人周围七个隔间内的人。碧昂丝的贝蒂·佩奇刘海引起的愤怒：为什么媒体必须停止对女性的客观化|菲比·罗宾逊| 2014年10月15日|每日野兽
很快，就连距离我最近的观众，就在我空旷的半径边缘，也转过身来看着我。为什么美国人应该热爱世界杯|肖恩·威尔西| 2014年6月12日|每日野兽
另一项要求是哥伦比亚国家警察不得进入其监狱12英里半径范围内。Pablo Escobar的私人监狱现在由僧侣为老年人管理| Jeff Campagna | 2014年6月7日| DAILY BEAST
2012年，FIS宣布了一项新要求，将GS滑雪板的最小转弯半径增加8米。不可错过的索契决战：博德·米勒和泰德·利基|杰克·布莱特| 2014年2月9日|每日野兽
然后，这些被覆盖在峡谷、峡谷和松林中的300英里半径范围内。波斯尼亚暴行，世界上最大的法医难题| J.P.O'Malley | 2013年12月1日|每日野兽
从我的窝里，我可以看到任何比一岁的水牛更大的东西在半径至少六英里的范围内经过。原金|伯特兰·W·辛克莱
他们中的一些人比其他人强壮，在方圆一百英里的范围内生根，另一些人生根数英里，仅此而已。老朋友是最好的，杰克·沙基
斯特本将军观察了营地的大半径，得出结论说康沃利斯的全部兵力都在河对岸。神圣遗产：弗吉尼亚的生活|多萝西·M·托佩
方圆五英里内有许多邻居；开往城镇的火车并不是人们所希望的那样。达那奥斯的女儿们|莫娜·卡尔
浓雾笼罩着一切，将周围物体的视野限制在半径约50码的范围内。著名的南北战争冒险和越狱事件|各种各样